有段時間維他奶有好多怪怪地嘅味

有冇人記得以前維他奶有出茉香荳奶
陣味好似tempo紙巾溝荳奶 但係又出奇地好夾

好似仲有紅豆荳奶

宜家想飲都飲唔返

無理由 我架奶 明明係香滑濃厚架啵

哩隻味雖然怪但我鍾意飲，果時買左成箱返屋企